如果T.O.P真係出事你地好開心咩？

完全唔知T.O.P得罪你地班毒男乜野
好難想像有人咁黑心。。。。。

係

崔三歲唔好有事

Oppa😭

佢有事無事關我乜事？

普天同慶

唔係
最好全隊一齊

我想開香檳tim呀

我老公有咩得罪你地?

企硬 take野 衰硬

唔會開心
關我撚事

係 垃撚圾

佢無架啦 完啦傻豬

熱烈地彈琴熱烈地唱

ching 又撚狗

關禾撚事牙

最好全部收皮

又bin9 kpop撚

食花生咋
佢係咪真係有事 wfc

有人問我同top係咩關係

why not?
韓國狗抵撚死

請問 關我撚事?

唔好出事啊 我仲想繼續食花生

唔好死呀

其實唔係佢出事我地開心
係班崇韓狗仆晒街我地好開心

都估到大把正皮

唔係咁開心ar麻

召喚小鳯姐

泡菜死曬最開心

佢出事關我撚事咩 樓主出事我就開心啦 出埋啲on9 post

係
起底功能

留意到又有韓狗逐個comment負皮

樓主個語氣想像到係好賤嗰種

歐巴唔好有事

快啦

賤種泡死一個得一個
死哂仲撚好

Take 野 衰硬
對住呢d白粉仔 佢死佢事

毒男得罪毒男

果然好快手

I wanna smoke ! This drug is sold！ 索夠了麼？ 處處索K 你笑我瘦(瘦！) 我要索個夠(夠！) 我地五個索野索野索到夠 今晚今晚想要扑野！

This drug so good 愈食愈high 索到變痴 索也索夠(夠！) 永冇愧疚(疚！) 這個世界索野索野有摯友 今晚call TOP 屋企high野！

大獲大獲 無晒貨 吊癮我氣咳
我索野就算犯法也無有怕我照去隊
我要食氯胺酮 頭搖fing fing當我廢up
已經無左佢唔得 食少一晚死得⋯⋯

點解會發生d咁既事

我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解top要食大麻 明知危險都要食 top做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要當兵

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係top千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

狗強巴又黎

佢一死我即刻買個老麥慶祝

佢一死我請大家食四季

係 好撚開心

韓狗扮入院搏同情

唔會好開心

佢出唔出事都唔關我事。

無 感 覺 喎

呢個TOP好紅？
冇追開韓星，未出事之前都未聽過TOP
係人定組合？

型毒撚妒忌人地靚仔

齊鼓掌

又會係連登開po問
唔問都知答案啦

又黎唔鐘意佢=毒撚
Btw 吸毒佬有咩好葡萄

智撚障

準備同佢一齊落去團聚囉

同其他正常人hi完野一樣:抵撚死

T.O.P究極進化
R.I.P

韓狗根本唔死都冇用 垃撚圾，冇文化嘅廢物 唔該北韓幫我射撚爆班垃圾

射都射你先啦

爭咩吖 互射啦

他是top
我是bottom

無乜感覺

佢臨死前有無諗過順便拍埋禁毒廣告先死

係

利申：唔係毒男

可唔可以唔好要如果兩隻字

其實點解 吸毒佬 就想人死
好影響人咩

依家應該係佢妒忌翻班毒撚行得走得

其實佢死唔死真係唔關我事
大佬我都唔會理非洲嘅非洲鼓鼓手嘅新聞
但唔知點解見到班冇腦垃圾崇韓港女衝哂岀嚟護主，係到亂咁吠就好好笑

關我撚事！

開，驅散泡菜毒風。

fantastic baby

ok啦 過得去

BANG BANG BANG

唔好死啊 T.O.P

你仲未判罪嫁

係呀，你點知架

關我咩事

鬼叫佢又靚仔又紅啊
d女比佢溝撚曬啦，酸下唔得咩

全部韓星淨係鐘意TOP,
十年前已經開始睇佢

樓上成班死毒撚

好想北韓快d收佢皮

妄想被迫害呀

唔係

有女團就夠
男團全部收皮啦

講到尾，冇想過佢出事。

只係想一班冇腦的FANS收皮

T.O.P母親哭訴兒子可能出現腦損傷

開心呀

慶祝緊

人都死左囉，積下口德啦

弱智仔啦今次
唔知變左弱智仔成日流口水仲有無港女咁支持佢呢

邊個係top

緊係啦

佢死佢賤

梗係開心啦 吸毒者槍斃就啱啦

唔影響，純粹唔中意佢

係好撚開心

開心到開香檳

毒男真係好恐怖。。。。

the overdosing person

利申 英文差 鳩up

準備開枝香檳慶祝

係，開心過我生日

擺返幾圍慶祝

唔開心 咁耐都未出事

最撚憎就係韓狗
鍾意韓狗嘅更加係不知所謂
最好成個kpop樂壇收擋

韓仔是原罪

關我撚事咩
死韓狗污染連登

算啦樓主，連登啲人係咁

日本人就唔同講法

冇感覺

快撚啲死
好想睇下港女嘅反應

屌你隻死韓狗
其他人吸毒又唔見你咁講

上面有人問我地VIP同BB係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日BB已經全部娶哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意BB，我只可以答你，因為佢地係BIGBANG

是...

其實係香港, 你要認你係一位VIP唔難, 你要係人地面前認你係一位VIP先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位VIP,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡BIGBANG呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡BIGBANG呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡BIGBANG呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡BIGBANG呢個組合

其實就已經可以話自己係一位VIP

至於點先可以做到BIGBANG所期望既VIP,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

想佢快d醒返

再接受法律既制裁

[img][/img]

有冇人明講乜撚

唔止kpop, 最好成個垃圾泡菜國收皮
金仔幾時射核彈過去

韓狗真係恐怖，又支持殺人犯，又支持毒犯

無 我都係改返以前D ON9潮文

起身啦！快啲同我起身呀！ 😭

我可以做啲乜嘢？
可以點？
連你最正確嘅情況都唔知…… 你一定唔可以有事，
你有事咁我點呀？
我撐唔住喇！

好怕打開個電話睇到啲唔好嘅消息， 好驚！ 好想逃避,
話畀自己聽件事唔係真……
你快啲起身la!
只要你起身冇事，
我短十零廿年命都可以，
求下你 ！ 求下你！！
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭 Please wake up ,
I am willing to use my 10 years,20 years to change your health and happiness,
please wake up and smile again 🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏 #forever
#Itrustyou
#youarethebest
#Iamhereforyou
#miss최승현everytime
#love최승현forever
#choiseunghyun
#BIGBANG #TOP
#TTTOP
#BIGBANGTOP
#탑 #최승현

死得算遲

留言撐果班係真心定假膠

到底寫得出呢D既人可以有幾ON9

又唔係開心既，叫做幾過癮囉

關我撚事咩 見人仆街就開心架啦

關我撚事咩

HI

死左益左佢 要佢癱住坐監

皮已正 因為心情好

你做乜啫?
你d意志去咗邊呀?
你點解要咁對大家?
你應承過我哋,
要有更多嘅十年㗎嘛!

你一定要撐住，
因為有好多人一齊撐住你！❤
你唔會捨得唔理大家嘅，
所以你一定要快啲醒！！！！ ⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊
天啊！
求下你 ！ 求下你！！
我願意用我十年嘅性命 ，
換取佢冇事醒返，
十年唔夠…… 20年……
只要佢冇事， 健康開心就可以 ！
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
😭😭😭😭😭😭😭
⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊ I am willing to use my 10 years , 20 years to change CHOI SEUNG HYUN health and happiness , please ! God bless for him !
⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊⚊
#forever
#Itrustyou
#youarethebest
#Iamhereforyou
#miss최승현everytime
#love최승현forever
#choiseunghyun
#BIGBANG #TOP
#TTTOP
#BIGBANGTOP
#탑 #최승현

Who Fucking Care

抵撚死啦

有時真係忍唔住笑

好撚嘔心

That's ok

On99

關楚耀好撚慘

呢啲人扮迷韓入去食女咋？男人老狗追隊韓星仲要搞到喊

係 抵撚死

其實都係食大麻姐。有啲國家都合法

梁文禮有男朋友
好似係

樓主 你同你個名一撚樣咁垃圾

佢本身hehe

係，好開心

無話咩開唔開心既 不過覺得世界多個道友俾人捉 會覺得安全啲咁解啫

咁依家韓國合法？

口德+1

咁你啱。但係我覺得唔應該將大麻同毒品溝埋黎講

ISIS 既人都認為殺人係合法添

人地食大麻有無食到咁樣衰 香港都有人食

咪就係
T.O.P都出事啦仲係到話人
積下口德啦連登仔

利申：100分口德get

咁佢又唔抵幫邊有食到入icu

入伍先黎搞呢啲野 唔想當兵咋？

你班韓狗認清事實啦，吸毒犯法架，仲維護佢，做左錯事都好似啱咁 幫忙 住曬

104797 死開d啦新會員

係

利申：女朋友好鐘意TOP

屌 盲粉真係好撚戇鳩 話咩吸食大麻好普遍 有國家都合法 所以無問題 屌 咪撚戇鳩啦 依家韓國犯法呀 TOP明知會犯法 都吸食呀 咁仲幫佢啲乜撚野呀

你地積下口德啦，人地都入咗廠啦

泡菜狗係原罪

係 泡茶國都係垃撚圾

要幾弱智先講得出條癮君子係天生壞孩子，韓狗要包庇垃圾，真係好多藉口

你

關我尻事

本來都無咩感覺 佢坐監都唔關我事 不過見到班垃圾盲粉係到盲撐 用埋哂啲歪理 就真係忍唔住要出聲

關我撚事

中出即飛叫佢去韓國啦

韓狗同樓主都死全家 垃撚圾

TOP 我屌你老母

尋日泰國比人拉個三條友抵撚死 , TOP 身為公眾人物就更加抵死
係死唔該快撚D死 , 死毒蟲

毒撚表示： 人毒不吸毒
Take 野衰硬

老老實實做乜要積口德?
積埋積埋D口德可以換多幾年命返黎?

港女眼中:靚仔/mk>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>吸毒

我好傷心

係，最好唔好死，咁就最開心啦，死人就唔開心了

唔係，要唔生唔死咁先開心

韓狗最好死快d 咁就大快人心

係 不過佢唔好死 醒咗繼續食
支持佢做大麻代言人

樓上巴打

係床病埋下半生先好
唔好咁快死

如果食weed都死
佢都幾廢

Top？ 邊撚到top呀？

見facebook話反韓抵撚死個啲好多都係依d毒撚樣
利申：我都係

點解你會唔開心

我好傷心呀

如果佢死左一定好精采

我掛住睇faker都冇咩多留意top添，sor呀各位韓撚

你都痴線
幾多港女mk妹等緊佢一斷氣就自殺陪葬

係勁昌心

hey～ 你偶像索k

樓主曲線迫害T.O.P.

連登真係成班盲反

關我鬼事咩 三唔識七

smoke weed everyday aay ay~~

smoke weed everyday

邊撚個

Twenty One Pilots

我都想知佢地發生咩事

見到班韓撚仆街就開心

死得未
啲花生就黎食晒

其實咩係top

死道友死撚左普天同慶啦

死咗未？

英文意思同佢本人有點出入

燈力祈福黨

Top bb

燒炮杖

我都喊能左

老大要撐住呀

你個名

多得呢無腦DJ 有份塗毒啲傻西港女

巴打幾型

諗起個細路女: 犯法咁又點wo

積下口德啦你地

泡狗出事要開香檳慶祝

好man啊梁文禮 人地識你老母閪

咁都有得自爆

屌

分身黎

千其唔好正啊

係，快撚d死，所有泡菜垃圾同垃圾fans一齊

韓星吸毒無罪
韓星永遠是對的
韓星萬歲

冇乜所謂

agger 大麻唔算係毒品 食下大麻其實都好平常係外國 重點係佢咁柒 人食佢食食撚到暈埋

人都死左，積吓口德啦

不如喺度眾籌帛金 我夾翻尾數嗰$1

死左仲開心

乜未死咩

要坐幾耐

小鳳姐唔知比人叫左次出黎

唔準死呀！

你未入去坐花廳架！

過千個正皮

唔係話一定要佢死

佢無事咪恭喜佢囉

佢死咪抵撚死囉

吸毒/濫用藥物有事既 唔係仲要幫佢祈福呀

屌你開post呃正評

佢食依啲就預左啦

錯 係bigbang吸毒無罪

咪玩啦 洗乜佢地入去坐啊 你估老細唔會諗盡辦法幫佢脫罪咩 你睇之前果啲就知 個乜撚野大成撞死人都脫到

好

低級民族

中point

最右邊隻字係咪性暗示

中分型男

咪又係styleless鳩抄韓風中分狗公

唔係一早死左咩

個名好撚中二病

快撚d死

對韓同大麻無意見
但d fan屎真係好撚柒戅鳩呀屌你老母

㩒左入joeyyeung個ig睇 屌你老母真係無撚得救

連佢屋企人都放任佢咁(佢自己提及)癡撚線

睇正評就知幾開心

邊撚個黎？我唔撚識佢
Btw 好憎韓狗，盡早死

又一個死gay佬

好開心

唔關你事咪負皮上一頁囉 屌你老母

好撚開心

死咗未

新聞咪話咗死唔去囉
睇住班弱智韓粉喊到仲慘過死老豆咁就覺得on9

本身迷呢啲小白臉已經戇鳩

抵啦

大麻合法撚唔見晒

班戇鳩